[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#328

FW有冇可能抽到再好D既分組 如果唔係點出線

有

劃重點

問：在小組賽第一輪中，Afreeca Freecs似乎表現不如預期，你們有做一些什麼樣的回饋
檢討呢？
我們打得不如預期的原因…其實就是我們真的爛而已。我們那時可能輸給任何的隊伍，我
想跟Mowgli說聲謝謝，謝謝他在第一輪的第三場扭轉了局面。這也讓我們覺得我們還有機
會打回來，我們每個人都很努力在找回自己的好表現。

小組賽開始後，我們對於表現不如預期感到很絕望，我們知道必須更努力並且專注於基本
功的精進，不過同時我覺得我們因此疏忽了分析其他隊伍，在輸給G2之後，我們在第二輪
ban了所有我們第一輪無法處理的英雄。不過我們還是打得很辛苦